metadata	xpath	postprocessing
fileID	//tei:TEI/@xml:id	
		
title	//tei:teiHeader/tei:fileDesc/tei:titleStmt/tei:title/text()	
itAnt_ID	//tei:teiHeader/tei:fileDesc//tei:edition/tei:idno/text()	
		
editor	//tei:editor/tei:persName/text()	
		
authority	//tei:publicationStmt/tei:authority/text()	
publicationDate	//tei:publicationStmt/tei:date/text()	
publicationPID	//tei:publicationStmt/tei:idno/text()	
		
license.distributionLicence	//tei:publicationStmt/tei:availability/tei:licence/text()	
license.distributionLicence_URL	//tei:publicationStmt/tei:availability/tei:licence/@target	
		
settlement.placeOfConservation	//tei:sourceDesc/tei:msDesc/tei:msIdentifier/tei:settlement/text()	
settlement.placeOfConservationExternalReference	//tei:sourceDesc/tei:msDesc/tei:msIdentifier/tei:settlement/@ref	
		
conservationInstitution.name	//tei:sourceDesc//tei:institution/text()	
conservationInstitution.URL	//tei:sourceDesc//tei:institution/@ana	
		
inventoryNumber	//tei:sourceDesc//tei:idno[@type='museumID']/text()	
inscriptionTitle	//tei:sourceDesc//tei:msName/text()	
		
trismegistos.trismegistosID	//tei:altIdentifier[@type='trismegistos']/tei:idno/text()	
trismegistos.trismegistosID_url	//tei:altIdentifier[@type='trismegistos']/tei:idno/@source	
		
__START__traditionalIDs	//tei:altIdentifier[@type='traditionalID']/tei:idno	
traditionalID.traditionalID	text()	
traditionalID.traditionalID_URL	@source	
__END__		
		
		
dimensions	//tei:physDesc//tei:supportDesc/tei:support//tei:dimensions/@type	
reuse	//tei:physDesc//tei:supportDesc/tei:support/tei:rs[@type='reuse']/text()	
condition	//tei:physDesc//tei:supportDesc/tei:condition/text()	
conditionDesc	//tei:physDesc//tei:supportDesc/tei:condition/tei:note/text()	
		
execution	//tei:layoutDesc//tei:rs[@type='execution']/text()	
execution_conceptUrl	//tei:layoutDesc//tei:rs[@type='execution']/@ana	
opistography	//tei:layoutDesc//tei:rs[@type='opistography']/text()	
layoutNotes	//tei:layoutDesc//tei:note[@type='layoutNotes']/text()	
palaeographicNotes	//tei:physDesc//tei:handNote/tei:note[@type='palaeographicNotes']/text()	
		
writingSystem	//tei:physDesc/tei:scriptDesc/tei:scriptNote/tei:rs[@type='writingSystem']/text()	
alphabet	//tei:physDesc/tei:scriptDesc/tei:scriptNote/tei:rs[@type='writingSystem']/@subtype	
alphabet_url	//tei:physDesc/tei:scriptDesc/tei:scriptNote/tei:rs[@type='writingSystem']/@ref	
wordDivisionType	//tei:physDesc/tei:scriptDesc/tei:scriptNote/tei:rs[@type='wordDivision']/text()	
		
		
support.objectType	//tei:physDesc/tei:objectDesc/tei:supportDesc/tei:support/tei:objectType/text()	
support.objectType_conceptUrl	//tei:physDesc/tei:objectDesc/tei:supportDesc/tei:support/tei:objectType/@ana	
support.material	//tei:physDesc/tei:objectDesc/tei:supportDesc/tei:support/tei:material/text()	
support.material_conceptUrl	//tei:physDesc/tei:objectDesc/tei:supportDesc/tei:support/tei:material/@ana	
		
originalPlace.ancientName	//tei:history/tei:origin/tei:origPlace/tei:placeName[@type='ancient']/text()	
originalPlace.ancientNameUrl	//tei:history/tei:origin/tei:origPlace/tei:placeName[@type='ancient']/@ref	
originalPlace.modernName	//tei:history/tei:origin/tei:origPlace/tei:placeName[@type='modern']/text()	
originalPlace.modernNameUrl	//tei:history/tei:origin/tei:origPlace/tei:placeName[@type='modern']/@ref	
		
dateOfOrigin	//tei:history/tei:origin/tei:origDate/@notBefore-custom	
dateOfOriginNotBefore	//tei:history/tei:origin/tei:origDate/@notAfter-custom	
datingCertainty	//tei:history/tei:origin/tei:origDate/@cert	
		
ancientFindSpotName	//tei:history/tei:provenance[@type='found' and @subtype='discovered']/tei:placeName[@type='ancient']/text()	
ancientFindSpotNameUri	//tei:history/tei:provenance[@type='found' and @subtype='discovered']/tei:placeName[@type='ancient']/@ref	
modernFindSpotName	//tei:history/tei:provenance[@type='found' and @subtype='discovered']/tei:placeName[@type='modern']/text()	
modernFindSpotNameUri	//tei:history/tei:provenance[@type='found' and @subtype='discovered']/tei:placeName[@type='modern']/@ref	
detailedFindSpot	//tei:history/tei:provenance[@type='found' and @subtype='discovered']/tei:placeName[@type='detailed']/text()	
		
autopsy	//tei:history/tei:provenance[@type='observed']/@subtype	
		
autopsyAuthor	//tei:history/tei:provenance/tei:persName/text()	
encoding	//tei:encodingDesc/tei:p/text()	
encodingSourceUrl	//tei:encodingDesc/tei:p/@source	
		
inscriptionType	//tei:profileDesc/tei:textClass/tei:keywords/tei:term/text()	
		
__START__facsimile	//tei:facsimile/tei:graphic	
facsimile.Url	@url	
facsimile.Desc	tei:desc/text()	
facsimile.License	tei:desc/tei:ref/text()	
facsimile.LicenseUrl	tei:desc/tei:ref/@target	
__END__		
		
__START__bodytextpart	//tei:body/tei:div[@type='edition' and @subtype='interpretative']/tei:div[@type='textpart']	
bodytextpart.section	@n	
bodytextpart.textDirection	@style	
bodytextpart.ductus	substring-after(@rend, 'ductus:')	
__END__		
